花粉口罩 + Liquiproof，擋唔擋到飛沫？

係咪無敵

防水已無敵

仲可以循環再用，每日用完拎去沖水就得

留名睇香港人搶liquiproof

我都有諗過 將膠紙剪成一塊塊長方形 痴係海棉口罩入面 應該都ok¿ 🤔

你抖到氣咪得

咁不如紙巾+保鮮紙

hi 天新玩法

再放3m濾網可能OK

push